乜撚野 「最緊要好玩」

無綫拍套垃圾野做乜撚
On9當有趣

利申：唔睇Tvb,出街食飯睇到

屌見撚到真係想投訴

搵唔到笑點

完全笑唔出